歐聯出局皇馬矛盾升級！拉莫斯出面頂撞主席

香港時間3月8日訊 根據西班牙多家媒體和記者的消息，與阿積士比賽結束後，皇馬主席佩雷斯與隊長拉莫斯在更衣室發生激烈衝突，拉莫斯指責佩雷斯的董事會在賽季安排上的失職，並且直言「你可以給我計清工資，我立刻走人」。

西班牙記者透露，當比賽結束之後，早已在更衣室等候的佩雷斯，言辭激烈地批評了球隊的表現，「缺乏投入精神」，「休息日過於放縱」，甚至用了「不知羞恥」這樣的詞語，而且聲調非常之高，顯然對於近期皇馬的表現非常憤怒。

而拉莫斯則與佩雷斯針鋒相對，隊長指責了主席與他的董事會在賽季前的準備與計劃出現失誤。眾所周知，C.朗拿度走後皇馬並沒有尋找合適的替代者，鋒無力的問題一直困擾著今季的銀河戰艦。

基比電台記者透露：當時佩雷斯威脅拉莫斯，如果再挑戰權威就將把他踢出球會。而拉莫斯看著佩雷斯說到：「我為胸前的徽章，為了這傢俱樂部，甚至是為了你，都是全力以赴，從未退縮。」並且直言「你可以給我結了工資，我立刻走人」，而全隊則目睹了發生在更衣室的這一幕。

隨後，佩雷斯與球會的高管們進行了通宵的會議，直到淩晨2點左右。其中提到了蘇拿利下台的問題，也提到了候選者。據《世界體育報》消息，摩連奴很可能於近期回歸，當任他助教的則為皇馬功勳阿朗素或者魯爾。